# CryptoExchange

Тестовое задание Вольдэмара Дулецкого.

Установка:
```bash
mix deps.get
# задать настройки подключения к БД в файлах config/dev.local.exs, config/test.local.exs
npm install && node node_modules/brunch/bin/brunch build
mix phx.server
curl http://localhost:4000/api/rates/calc/BTC/?amount=1

```
Страница с курсами:

http://localhost:4000/

Страница установки курсов:

http://localhost:4000/edit


Допущения:

 1. Сопоставляем курс со временем когда он был вставлен в базу данных
 2. В базу добавляются записи даже если курс по указанной валюте не менялся
 3. Не реализовано кеширование


## Задание

```
Тестовое задание Backend-зеркало

Данные // Нужно синхронизировать в базу рейты криптовалют BTC/ETH/BCH. В качестве источника данных можно использовать https://www.cryptocompare.com/api/ (не используя сторонние либы для реализации работы по расписанию).

Калькулятор(REST API) // Клиент может может отправить сумму в криптовалюте, ее символ и время расчета, мы должны вернуть ему сумму в USD по ближайшему рейту на это время.
Если время не передал то отдаем по последнему. 

Тесты // Покрыть как можно больше все тестами.

------

⭐️⭐️⭐️ задачки со звездочкой ⭐️⭐️⭐️

⭐️
Делаем простую веб страницу с 3 рейтами валют и обновлением их по сокету. Т.е. отправляем каждый новый рейт на фронты по сокету.(по верстке заморачиваться не надо, главное - логика)

⭐️⭐️
Добавить возможность принудительного обновления всех рейтов через сокет на определенный таймстемп. 
Т.е. мы отправляем похожий запрос, как через REST API(calc), только через сокеты со значением timestamp, и все значения обновляются на фронтах на рейты, ближайшие к этому времени(timestamp).
```